運動模式要創新！

而家既運動模式需要再創新了

首先既攻勢強左，佢地已經摸熟左抗爭者既心理同戰略，佢地拉人頻率高左好多，長期落去會令士氣大幅動搖，亦令受害既人增加。打快閃係好既戰術，但可唔可以中途加多d新元素呢??

上星期6紅隧快閃，渣車人士免費過隧其實係一個好好既運動，搞多幾次一定好受歡迎，甚至令人期待，比我渣車既話，見到你搞都自願讓路比你搞啦

試唸下：如果大家每次行動，其他人幫返你轉頭，幫手令你地快d成功，咁就更加可以we connect <3

突然唸起快相機
快相機既用途係測速，超過就會影相再傳告票。但大部分相機都係唔合理既位置。例如一段70轉50既指示牌後面好快就有一部機，呢個距離係唔足夠減速，如果睇到指示牌先減速就一定會中招，所以指示不單唔可靠，更會被罰款。好多司機都話第一次行果d路都實中招，並唔係因為危險駕駛，而係比快相機陰到。

同過好多渣車人士傾過下計，黃又好藍又好，都話快相機專陰鳩人罰錢。佢地都話快相機而家既位置唔會減少意外發生，只係為罰人而存在。咁超速又真係唔岩啊，所以千萬唔好用噴油噴黑鏡頭，希望大家一齊brainstorm下可以點樣愛護快相機鏡頭啦～

以下apps可以詳細列出全港快相機位置

不合作運動既核心價值係造福市民，打擊政府，咁樣做不單止爭取更多人支持，更可以壓制政府，逼佢地重新接納民意，最緊要係更安全、更符合be water概念～

用鐳射槍 射鳩個鏡頭

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

啲快相機條柱咁高，爬唔爬到上去都要考慮喎。